Google Map定高德

好似好多人用高德，但好似都有啲問題⋯⋯

Google Map: 有時帶錯路，見塞車會帶你兜遠啲

高德: 簡體字，地圖唔update，搵唔到中環灣仔繞道

waze

剩係高德個路線圖都贏十九幾條街
WAZE就語音導航正 同埋更新得快

垃圾google搵唔撚到地鐵站岀入口

以前都覺得用大陸app 好柒所以唔用
但好多frd 都叫我用高德
最近轉返黎用
真係好過google map 好多
唯一唔好就係講太多野聽唔到歌
但對於完全唔識路既話
佢講越多資料越好
講得好清晰而且會不停提醒你
去到路口位仲有放大路線圖
仲會提埋你依加行緊條路限速幾多
用落感覺真係差好遠

用google map 去d未去過既地方
有一半機會會行錯
久唔久就冇啦啦叫你U Turn
d 上橋落橋位又唔清晰
成日帶帶下以為仲行岩條路
點知原來show 緊上/下面條路
越行越錯

ps: 高德有得轉繁體

準唔準？

有次google map帶錯路，自此轉用高德

準，不過外國用

月經啦

亲，百度吧🤓

How about 日本?

未用過

Google map鳩叫你u turn都夠死啦

高德路口、轉線會放大提示，好用好多

Google啲u turn真係痴膠花
仲有 一有橋或者平行 就好易帶錯路

樓主明知故問，呃負評

行灣仔繞道都要靠GPS，究竟係矇住眼揸車睇唔到路牌，定係唔識字

點轉繁體？

原來係冇得轉
平時自己打繁體字跟住佢講廣東話
以為d 字都係繁體
自膠

google剩係識叫人u turn

高德真係好用好多

Google經常常叫你向北行.....

Google 廢到一個點
之前試過係大學站附近搵唔到路入大學站，佢叫我入大埔兜返出嚟
On99

完全唔識路就高德
識路但想有野望一望就google map

老女人

佢叫你向北行嘅時候，其實你轉緊彎，你分唔到北

高德地圖導航好d

Apple map 啦唔好煩

有次用高德入石澳
佢點左我行東隧果兩條線 雙白cut唔返出去柴灣

自此就冇再用過

高德有冇得叫條八婆收皮？

靜音，淨係咚咚聲囉

雖然我都用高德
其實高德一樣會9叫人uturn
同埋一樣有機會你行地面 佢show橋

支那打手全面進場

一定係高德

高德都會成日迫我U turn 想我死。。。

但佢個放大路線 is good

支那嘢喺返支那用係幾好，香港就不了

香港地揸車都用導航咁痴線

高德無得輪

試下每程車都用Google map，就算識路都照用，跟足佢指示行一個月
收唔到告票我點都得

仲有命收告票先算啦

高德唔係大陸用咩?
香港好用?
你地講到咁正......試下先

你渣潛水艇?

試左包你返唔到轉頭
每個app試半日，高下立見

用開周星星語音

都係講廣東話架？

支普

高德點樣要佢講廣東話 大陸話就算個導航幾好都唔想用

語音包入面有得揀「動感廣東話」

GOOGLE 最討厭係剩係識叫你U-TURN
跟足佢指示行都要U-TURN

高德除非我自己ON9行錯否則都唔會要U-TURN

自從Google叫我行堅拿道西天橋巴士線入紅隧就無再用過

屌，我都試過，佢鹵味

廣東話得呢個，用住先啦
再唔係你自己錄完upload 上去，男聲就免了